有冇巴絲做過Haagen daz

下星期返兼職 見到做9.5鐘頭嚇親
定係我太大驚小怪
求有做過的巴絲講吓大約做乜

9.5個鐘一個鐘係飯鐘？
好多工都係咁架啦
有咩咁大驚小怪

Dazs啊

冇優惠 半價之類既話就唔會太忙 多數企
如果撞岩D大粒既好人就可以玩下手機 雪糕就任食咁囉
你男仔就預左上貨拎貨乜尻都比你哂做嫁喇
但畢雪糕多女你知嫁喇 呢樣就男仔既好處 不過不失

利申:冇做過9UP

樓主做邊區？我都想做pt
係咪walk in就得架啦